我宣佈而家係和你基嘅回合

震蛋都唔割𥱊，今晚一齊大大力錫福建佬春袋

Cls

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

好不安